窮人，奴隸 = 戴口罩

富人，奶共= 撐拜登

有錢人，叫"你"防疫

屌